中大做咩奶到要開EMBA中文班

推

推 我係中大追擊手

反正都係cap水識人，所以開埋中文班賣學位，反正香港仲講咩長遠學術質素，沈祖堯都鬆人啦

唔係第一年啦好似

反正EMBA都係昆水, 冇乜所謂

國際認唔認呢個degree

中大發大財

陰公你窮到只淨低錢

你又知我保錢?

你唔識倉頡輸入法

所以xgu 咪差啲cut數學系

XGDX 成間cut埋佢都無所謂啦

咁你咪去讀XGDX (GZ) lor

港大無分校 得深圳研究院 HKU SIRI

呢個EMBA 擬定為86萬，平過科大EMBA (大約140萬)